(求救) 隻狗冇事呀可

是咁的
我起身食緊朱古力可可脆加奶嗰啲唔小心倒瀉咗幾粒朱古力可可脆落地下
我嗰時都唔為意
食食吓 突然隻狗衝咗過嚟食咗幾粒
應該冇事呀可
隻狗唔係我 係host family
聽講狗唔食得朱古力
而家仲跳下跑下
我怕佢過多陣消化緊嗰時仆街
有冇人可以話比我聽點算好
我知我錯了

推

會嘔到成地都係

狗仔

唔好嚇我

我發現我po錯手機台

See doctor

chok緊佢佢個肚啊 ？

隻狗都唔係你嘅 當無事發生咪算

附近好似冇獸醫

咁少份量正常就唔會大問題 (不過唔代表佢食得)
最緊要係你留意住佢有無異樣
下次小心啲啦

唔係 佢來衝落嚟R我嘢食

可大可小

我下次會小心㗎啦
希望佢冇事

希望 幾粒佢挨得過
佢體型唔大

狗食朱古力會中毒，輕則嘔肚，食得多心臟衰竭

趕唔切

咁大獲

我覺得可可脆片無朱古力

其實好多朱古力野都係無可可入面
Btw 希望狗狗無事

RIP

rip

呢d野好似唔係真係朱古力黎